除左新鴻基 港鐵都要交代

721 重要 但大家唔好忘記
清場既時候 港鐵係市民無其他交通工具選擇下 將列車唔停沙田站

港鐵麻煩出黎同小股東交代

同意

721 見

我冇嘢講

推